11號晚想幫手

自問太多包袱，又排骨細膽唔敢衝
想喺能力範圍內做到D野，例如幫手送下水都好
想知具體要點做？

自push

做物資組？

Pish

即係去到搵物資組就得？

其實衝唔衝都冇所謂

tg好似有物資組㗎 你搵下有冇谷

唔好以為物資組就可以輕裝
如果打起上嚟又會食催淚彈又會有自己人掉嘢
頭盔眼罩一定要有

你好,我哋喺一群小眾想幫手大家喺網絡上叫人罷工罷課罷市,但我哋仲宣傳緊,想叫多啲人入去,當人數允許我哋會開始擺街站,希望可以幫手宣傳
🙇🏿‍♂